---
title: "Hạt điều"
date: 2019-10-17T11:22:16+06:00
draft: false

# meta description
description : "1 kí /bịch"

# product Price
price: "265.000"
priceBefore: "275.000"

# Product Short Description
shortDescription: "Quy cách đóng gói: túi hút chân không, zipper, hũ nhựa nắp trong 0.5 kí "

#product ID
productID: "10"

# type must be "products"
type: "products"

# product Images
# first image will be shown in the product page
images:
  - image: "images/products/kirumi/hat-dieu/hat-dieu1.png"
  - image: "images/products/kirumi/hat-dieu/hat-dieu2.png"
  - image: "images/products/kirumi/hat-dieu/hat-dieu3.png"
  - image: "images/products/kirumi/hat-dieu/hat-dieu5.png"
---

Hạt điều rang rất ít muối, còn nguyên vỏ lụa nên thơm, giòn và không bị ngấm muối tốt cho sức khỏe, size lớn nhất A Cồ.

Sản phẩm được đóng gói hút chân không hoặc đóng trong túi zipper rất thuận tiện khi sử dụng hay khi vận chuyển. Bên mình cũng có nhận đóng hũ, hộp nhựa. Hàng chất lượng có chứng nhận VSATTP

Uy tín và chất lượng là tiêu chí của Cửa Hàng Tiện Lợi